突發！TVB翡翠台已死

請留意右上角

咁唔老泥既logo都整得出
美術組啲人又炒得

你色盲？

唔好理呢啲顏色既野啦
用個框框住一啲野就係代表死左

一諗起樓豬條弱智懶醒仲專登上埋wiki搵資料以為自己好撚風趣就覺得好笑

冇人想知同想睇，TVB打手死全家

比較想知tvb仲剩幾多廣告

見到樓主唔記得轉ac就好笑

你唔好咁啦

冇換ac?

on撚9

你個名

做乜9？

佢雙重人格
好慘㗎，體諒下

2019農曆新年嗰款幾好睇我記得

無轉ac

乜而TVB狗聰明到要自己友提

冇轉ac？

有有女主持ig

唔講樓主個POINT
但個DESIGN 好柒
好似PPT TEMPLATE COPY出黎咁